Trump: 好快安倍會被承認為日本史上最偉大總理

Trump

臨走人前解放自衛隊

修唔到憲真係一大遺憾

安倍為日本建立咗前所未有嘅友好日美關係
同美國同一步伐出資叫廠商由中國撒出

連登仔：安倍奶共

重建皇軍，殺光所有中國人先好叫偉大

侵

召喚山本一夫啦

之前日本有新聞爆佢哋兩個連傾電話係叫對方當勞與晉三

That means後面個啲都great唔過佢

Trump反而叫Best friend做President Xi

安倍打好咗個底咪叫greatest囉
之後嘅嘢就隨風而飄

最重要都係侵要連任到

好gay

傾左d咩呀

gay味濃厚

我睇日本漫畫
直呼人地個名會面紅㗎喎

睇下日本啲網民聽到Trump咁講幾開心

安倍的確係親中

的你老母確
話細田派親中

Best friend President Xi會唔開心

線啦煎話....

Trump: 習 is my best friend

條友五毛，一早扑咗

其實真係要讀多啲書同各國歷史
咪乜都簡化為奶共/左膠

佢地覺得賺支那錢就一定係親中

氹幾句就排住隊送錢俾日本振興經濟, 點解唔做

依啲咪頭腦簡單囉
乜都話奶共

解放自衛隊啦

奧運三

Donald同晉三究竟有無做過愛

日本換首相 金仔唔知死左未 印度打鳩支那 成個亞洲2020都變天

真係想知多啲
唔係睇得多就好
而係要搵一啲主流唔會推薦畀你睇嘅書/片

好似兩年前睇咗一個美國人去咗靖國神社做演講
轉述番佢爺爺話日本人喺珍珠港做嘅嘢係非常正義
係歷史書洗晒美國人同日本人嘅腦
叫日本人多啲嚟靖國神社
因為佢地係真正為日本付出咗好多嘅勇敢戰士

呢啲嘢
要自己刻意搵先搵到
Google同Youtube唔會咁易recommend畀你

史上最偉大
伊藤博文呢？

南海頻繁比支那挑釁唔敢向支那出聲
香港反送中運動 國安法殺到又當時運高睇唔到
咁仲唔叫奶共?

修憲好講天時地利同一樣野隔幾年成個社會睇法都唔同晒

佢咩都話greatest架啦
唔洗咁認真

有冇seed

要幾fd 先可以直呼其名

Gay

吹姐
Trump都未必識得哂咁多個
佢外叔公佐藤榮作都偉大過佢啦

2個總統咁互叫好可愛

安倍同Trump一樣都係保守右傾政客
佢地之前一直都好Friend

然後想像下如果咁叫近平

老實講 G20 係佢第一個出聲反而侵乜撚都唔理
當然之後好多舉棋不定

安倍架構

Jin Ping

當勞：夜啦晉三，快d訓啦
晉三：唔制 我想傾多陣
當勞：好啦好啦 傻豬 仲成個小朋友咁

美日飛起支共老美應該會重返日本經濟, 然後共同發展東南亞生產鏈, 合作會多好多

日本比錢其他亞洲國家起野，撤出中國市場。
可能暫時未有太大影響，不過影響會陸續出現。
一年時間就可以搞到咁，7婆功不可沒

以前建唔到軍係美國想用中共一齊抗俄羅斯
美國應該都估唔到自己同中國關係決裂
黎緊一定係加大盟友既軍力

Shinzo: Donald, I miss you.
Donald: Shinzo, I miss you too.

只要唔係即刻出兵打鳩支那就係奶共架啦

等緊呢一日既來臨

最型都係小泉純一郎

講真都唔好睇小菲律賓 印尼呢D地方生產力
科技愈進步 生產力真係強得好明顯
同時國力愈強 對文明世界愈危險都係事實
ISIS 石油國 中共

叫Winnie

無殺光
勢均力敵架

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

鷹派親中 ？

...

唔好吵啦
晉三又去寫涼宮了

咁肯定係啦

係連登先會屌佢奶共

而家老豆加持仲屌唔屌

保安局局長李家超：「佢唔喺現場出現就冇事， 去得嗰度就可能有呢啲風險。」

怪得邊個

諗返佢地握手條片
係咁扯住安倍隻手

好多傻閪連登仔永遠就覺得你賺大陸錢就係奶共
好撚容易就話人奶共

Solomon: regina is my best friend

佢依家應該唔敢叫人best fd

佢個經濟學衰左喎

善啦煎嘩 墮呢麼 磨之啜 爹華 阿呢媽腥

晉三醬

Trump: 吖be

Abe: 侵仔

gay test passed

對支那宣布戰爭狀態

G持，加入皇軍姦殺所有支那畜

我以為侵會直接飛去日本搵佢

養好病後 可能再捲土重來！

Donald-kun

蔡英文連任

笑撚死

相信好快有同人漫畫

連登仔就算鳩數啦

但安倍防疫政策好似好差，俾日本人屌

安倍：お兄さん大好きだよ

喺兒登政客唔係奶共就係左膠

反送中冇出聲 自己google下先啦

d日本腐女最鐘意呢d

日本有冇行政命令 直接爆大
之後退休

過去一年仲有邊個國家無比連登政治家鬧過奶共
連對支那最強硬既侵都要比佢地屌做大豆侵

果時為經濟仲想奶共 , 之後美國拍心口保證會整死支那 , 幫在支日本產業回流日本 , 再分啲 order 俾日本 , 雖然修憲未成功 , 但成功釋法令自衛隊可以有條件下主動出兵

波友黎架

南韓政府先真係奶共

咁而家主流點睇

侵真係好想人讚佢係最偉大統統

不過今次都係連任唔到
無得美國再偉大了

唔駛好快

我覺得安倍做得冇問題
基本上日本人都感謝安倍做到最低限度嘅自肅
死亡數子低下Keep到經濟活動

反而開始愈嚟愈多日本人質疑番過往為呢個弱病搞咁多嘢為乜
香港同日本一樣，傳媒力量好大
但日本人同香港唔同嘅係佢地都知自己嘅傳媒信唔過
尤其講呢個武肺嘅嘢

似係，走人前簽文件

侵侵當選仍未上任時,安倍已經搵侵侵講中國

唔好講五毛，一般連登仔一樣好多墮入呢啲二元陷阱

當伊藤博文 死架？

又想外國人出雞，香港人出豉油

賺中國錢
再拜靖國神社
豈不妙哉

香港人慣左免簽證太耐
日本每年只係賺中國人簽證錢條數都唔野少

識英雄重英雄!

晉三打golf碌左落沙池 但當勞唔理佢

係佢任期修到就真係無容置疑

嚟到仲要一車車咁掃貨走

特登整啲巨型outlet mall俾支那人爆買，儘量將社區污染減到最低

堆郊外aeon真係賺到笑
仲有local guide+巴士司機呢